葉劉：相信示威者背後有個「隱形、非常精密嘅大佬」

反對修訂《逃犯條例》風波愈演愈烈，行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀今早（8日）於電台節目表示，雖然示威者聲稱無大台，但相信背後有個「隱形、非常精密嘅大佬」，可以善用telegram、連登討論區、AirDrop等渠道，發起連串大型示威。不過被問及誰是「大佬」，她坦言不知道，亦不知政府是否知悉。

葉劉淑儀於商台節目《在睛朗的一天出發》表示，連串示威活動背後大台，是「隱形、非常精密嘅大佬」，當政府舉行聯合記者會時，這個「大佬」又可發起民間記者會，即時有數名黑衣人現身；而且更能夠善用telegram、連登討論區、AirDrop等渠道，發起連串示威。她形容是「非常犀利嘅大佬」，不過未知身份為何，亦未知政府是否掌握其資料。
Source：HK01

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

隱形、非常精密嘅大佬 = 即係良心, 良知

呢班死老鬼點都唔會明個社會已經變左

透明人間

相信葉劉有brain problem

原來我識用TG連登AIRDROP就做到大佬

初步相信，有個叫白必圖嘅人...

講完唔笑嗰下勁

每個人都有大腦
希望葉劉都同自己個大腦好好溝通

的確 每個正常人都有嘅“大腦” 佢地係冇㗎

係我心入面把聲呀

有呀 我哋個個都跟個大佬 好似係叫信念呀姐姐

呢個大佬叫林鄭月娥

係人都知個位大佬係葉劉

其實佢講得無錯

大佬就係：

係
高登
Uwants
香討
5p

個個人都可以做大佬

big brother is watching u

根本唔了解香港
香港人係最世界最醒目民族
根本香港人既能力真係你估唔到

我識佢叫自由民主

其實佢哋班人係咪有精神病? 成班廢老係要幻想個大台出嚟然後合理化到自己嘅想像就好滿足

大佬咪係葉太你囉 你爭取幫手課8千升裝

林鄭咪係個大佬囉

林鄭月娥 ？

係咪麒麟？

你估我會咁衰仔督689出嚟咩

大佬咪777囉
佢逼大家we connect

冇錯 就係良知

那個隱形、非常精密嘅大佬 就係 當年港英政府留下教育制度
他教會了我們良知同分辨是非能力

其實我地大佬係葉劉
佢成日想整死妹妹

哈哈哈 哈哈哈

講中晒我特徵
當場嚇左一跳
冤枉呀 我唔係大佬呀

有病就睇醫生

青少年應否猛鬼

咪你妹妹林鄭囉

林奠咪大佬囉，佢次次都開記招吹雞，葉瘤快d去破解佢d暗號啦，特首個位等緊你

Brain is a good thing, I hope everyone has one

屌你老母
反正老屈 就屈返最無恥同葉劉

幫手揾佢出來啦，成疊單等claim 錢啊

呢個大佬我識呀!

姓民, 單名一個意字
行不改名坐不改姓, 民意是也

假想敵

相信高官屎忽下面
有一個老化、經常被坐住既大腦🧠

大佬咪林鄭

又想辭職又怕比北大人責罰

就扮曬野推惡法 等人叫佢下台

死都唔撤回 因為未達到佢辭工既目的

無錯呀，我地既大佬就係叫自由

建制開始口筆一致

其實係神盾局， Nick Fury 係直屬上司

林鄭就係大佬 佢接受五大訴求就一早完左

「隱形、非常精密嘅大佬」未就係道德同良知

葉劉呢條毒婦幾時比天收

要求警方嚴正執法

我地有個「大腦」就真

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

嗰個叫集體意識呀 on9

佢想篤林鄭出嚟

我個隱形大佬叫主耶穌，佢話唔會落嚟見你

葉劉，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

笑到仆街

其實佢想我地爭做大佬
內鬥然後消散

真係好撚高招，又中計了

咁一日未出Nobel prize laureate 又唔好咁講

其實係咪聽錯大腦

不過算啦 佢當年俾隻野撞完係醒左少少 起碼講得出時下年青人係做乜

所以佢地搵唔到

一即是全， 全即是一
所有人都係大佬

斷鳩估冇痛苦

精密大佬

葉劉，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形，非常精密既大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

隱形、非常精密嘅大佬 = 林奠

應該係龍心所講嘅＂天道＂揼柒你的…

你妹妹做到咁出面都唔知

我同你講，江澤民就係我哋大佬

暗示緊連尼豬!?

有無人推到葉劉做大佬

曲直難分

咁係唔係要叫佢黎協助調查？

佢果個隱左形可惜唔精密

The invisible hand

對唔住
唔小心按左負皮

唔通何君堯豕邊自導自演又走出黎認咩

班老鬼唔明而家D人讀書考試多，醒過佢嗰代D自私蠢閪好多

林鄭月娥

就算佢地知
都要屈有外國勢力
唔講認個個都真心有獨立思維反對港共咩

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

無智慧嘅人唔會知咩叫集體智慧

咁都知我們有boss

仲有黃大仙同車公

嗰個大佬就係叫信念

HK01 依個仆街又洗傻9腦

呢個係學術領域，
但如果講最聰明、最識執生、最多計仔，
香港人應該數一數二

農曆七月 背後就梗係有個隱藏、非常精密嘅大佬啦

隔離葉國謙果句適用

外國勢力

成個政治部都查唔到邊個大佬 一於炒晒佢

Skynet

On9到震

反港共、反中共就係推動大家嘅原動力

外星勢力介入

耶L夢寐以求嘅社會
利申 耶L

原來係咁

講得好，就係良知同公義

The invisible hands?

佢地從來都冇

大台咪就係自由囉
應該鬼佬嚟㗎
英文叫Freedom
點解係鬼佬
因為中國無自由囉

= 你 同警犬

個大佬一路都係你班垃圾個老細
因為個大佬就係香港市民

周長而精密

其實葉瘤就係幕後boss,賊喊捉賊做特首之心不死

妹妹響屎坑無晒草紙都唔識買,要去7仔掃貨
姐姐唔識現代科技有咩問題先? 有米買土豪金I-PHONE重唔夠咩,你地唔係用華為吓?

啱呀，隱形、非常精密嘅大佬咪就係每一位市民囉，每一個人都可以有意見，即使多過一個意見，最後都係少數服從多數咁去決定出黎。

好簡單，海港城又去到唔去就係一個最好既例子，大家覺得海港城唔應該去，有人發聲，其他人考慮過，都認同，咪最後決定唔去。

呢D就叫民主，呢D就叫真普選呀，你明唔明呀？

講得出呢句話說話，就可以幻想到葉劉做到特首之後既香港會變成點。

仲係活係50年代

大家都知道 大台就係 所有香港人
偏偏只有呢班老屎忽仍然堅持己見
而家阿伯都識用telegram , airdrop 啦
好撚可笑, 香港就係比呢班所謂既精英管治緊

D言論好撚似被害妄想症患者
一定係有好精密既人害我

Artificial intelligence

這個大佬就是 公義

你哋唔好淨係屌住
佢哋好明顯想政治抹黑

強烈譴責官員講說話 毫無證據
不負責任

上唔到位
傻撚左?

佢地個個講得咁一致
吾知係蠢定有陰謀

哩個政府好危險， 完全唔了解民意。

已經被時代拋棄

全球智商最高

唔怪得有星際級軍事武器

跟唔上時代了

大佬 你係邊呀? 大佬

This bitch’s brain is completely broken down. Rotten to the core. Go to hell.

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

咁個個可能叫做示威者本人

AI式自我進化前題係自我檢討, 呢班做錯野淨係識搵籍口開脫既死老野點會明

係林鄭呀
屌你老母

葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

其實2019年真係可以由AI 指揮人去進行革命
推翻人類政權...

爭在有冇人聽霍金講 唔去嘗試咁做

不過葉瘤之流唔會明

大佬叫：德先生

個大佬叫【良心】
組織叫【香港人】

應該係上帝

佢地扮啫
策略同林奠梁振英一樣，將運動上綱上線去掩蓋自己能力不足

成班死廢老接受唔到現實已經超出佢地經驗理解
要做鴕鳥拒絕現實
真係好樣衰

學述討論: Adam Smith 入面講的invisible hand 唔通真有隻手咩。
阿葉劉你當年讀的書讀左d 咩嘢屎片返來呢?

係呀係呀屌你老母on99

篤灰先
冇錯係何君堯指使

不如齊齊認大佬 認何君妖係大佬

哈哈哈 咪係孫中山同拿破崙囉 咁都唔知

示威者背後有高人教路

江湖之所以險惡，是因為真正的高手總是潛藏在鎂光燈外的位置。

有種人天生不是領袖，但就是每一位領袖都極為需要的智囊。不，不是謀士那麼簡單，因為謀士只是討飯吃的奴才。

我所說的高手，有種近乎病態的嗜好，就是喜歡看到其他人跟著自己的部署走，從而收到預期的效果。

香港政府的惡夢其實剛剛開始，因為黃絲背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。

民間記者會、連登討論區、萬人telegram頻道，甚至AirDrop等等各種的先進通訊科技通通都是來自一個腦袋。

此人有名有姓，但恕我不能再說更多。只是希望大家知道，警方現在的對手，不僅懂得把玩政治，而且更視操控民心為一場證明自己轉數很高的遊戲。

為了不讓前線警務人員白白犧牲，警方在往後的日子必定要冷靜下來才能力挽狂瀾。

要力挽狂瀾，用力是不夠的。

係 Thanos ，除非唔係

支共order,日日話有大佬

sing hallelujah

講到6 月前冇人識用連登咁

不嬲都用緊啦，不過嗰陣時熱門 70% 係娛樂咋嘛

點解仲要咁食古不化
相信有咩咩咩又咩幕後黑手
唔好撚咁老撚套喇

其實有兩個大佬，一個姓德、一個姓蔡。

怨婦

佢地講呢D野俾CCTVB班觀眾聽

因為d廢老要背大台先識做野

精密？葉劉你暗示是機器嗎？

隱形、非常精密嘅大佬
應該係呢舊野

唔推唔得 依個答案

佢比獅頭撞到之後，終於痴左線

其實呢D說話係講比無腦中立撚同弱智藍屍 比佢地FF下

隱形

大佬？大腦下話？

因為d廢老要有大台先識做野

講得啱

It is called freedom, free markets and volunteerism.

係咪火鳳睇上腦

係 四天王
良心 良知 人性 守護家園既心

邊個令我地出黎? 林鄭囉 唔係好隱形嫁咋啵

佢哋跟住呢個方向查就啱啦

係都要老屈話有大台

我有跟大佬，佢叫 ：林奠

全球iq最高
今次完全證明係真才實料
其他國家都學唔黎

我絕對唔會同大家講我地大佬係林鄭

其實你地心知肚明根本無大台...
硬要將我地講成有大佬...
轉移知迫水平、無獨立思考人士的視線...
現今資訊發達,你很難再令年輕一代受動搖

鬼節講啲咁嘅嘢

咁都比孽瘤發現 我唯有講出黎
我地大佬係耶和華 老子 如來佛祖 同 阿拉
排名不分先後

不如順勢叫佢塔晒老蕭嗰班友返去啦，佢地真係搞緊大台

Adam Smith: Invisible Hand

冇錯 大佬就係林鄭月娥

係我

如果背後真係有個大佬，咁可能個大佬係叫做民意
加上你地成日都睇唔到

吹撚到隱形...
唔怪之得林鄭69之後回應咁差
200萬人上街又好似冇見到
沙田新城市圍捕又扮冇事

原來個佢地真係睇唔到

咪林鄭媽媽囉

香港人 太強大 打唔死

其他人可能講大台 幕後黑手就算
佢講呢句好似啲笑片台詞咁

大佬=民主自由人權

Baby-Condom 呢

巴打我諗你呢句得睇過toystory4既人先明

示威者全部都係聽何式凝指揮

會唔會脫節得太交關

共產黨未計黑警人手
只係計支那派落嚟個d國寶、國安個類特務超過5萬人
5萬個特務都查唔到背後個大佬叫咩名
咁你地唔死都冇用啦

葉劉呢D水準嘅政治智慧一世都無可能做特首

臀結實是力量

其實示威者入面好多好多大學生
能言善辯嘅人好多
好多英文流利
唔好以為講粗口就係古惑仔

呢班政棍過左兩個月都仲係理解唔到發生緊咩事

BK 班C9 提供資金資援

港共的最後大佬=刁近平
港共的中大佬=中聯辦
港共既嘰嘰嘍囉=黑警

抗爭者的大佬=良知，公義

弱智？一

成日外國勢力 背後有大佬 學生被煽動

其實都顯示
共產黨真係好驚你班人係自發追求民主
更加驚呢d種子吹到去其他國民心入面

又想吹話有大台

無錯，就係某律師，一切都係佢以下犯上既運劃

最大嘅大佬咪係 林鄭以及中聯辦囉

佢地上面真係有通告
一日內幾個建制講埋同一樣野

癈老治港

原來佢地真係掌握唔到民情。。。

這是我們想見到的政府嗎。。。

個大佬咪就係香港人個大腦

藍絲親中份子 多on 9

個位大佬係葉劉

叫佢call班狗慢慢搵

你班黃絲可以唔認
但我已經知個終極大佬就係美國
中國今次一定要亮劍了
雖遠必誅！！！

唔係美國佬咩

今日喺小巴上面聽到,都唔知佢講乜鳩,又話肯定有大台但係又冇証據

睇黎建制係堅弱智

相信，懷疑=事實
仲有咩用詞佢地常用

咪林奠囉

Brain is a good thing, I hope everyone has one.

如果硬要話有大台，大台係林鄭呀
佢提出修訂逃犯條例令到市民團結起黎做示威者

試諗下，呢次運動當初邊個號召到200萬人出黎？？

每次嘅記者會係比示威者方向點樣訂立呢個訴求

警察就令示威者更清晰呢個制度嘅不足

係資訊發達嘅年代，高官唔好咁落後啦
認真啲了解呢個社會點運作，所有人都係憑良心自發出黎，根本唔需要大台

講得好！所以佢地搵唔到

葉太幫我地爭取8千, 佢都可以過黎做大佬架啵

作為行會成員， 唔怪得知香港搞成咁
根本唔掌握民情

我哋有理由懷疑 / 相信葉劉係鬼上身

太空戰士 一飛沖天

我大佬係葉劉

原來佢地開完會既結果
就係想屈到我地有大台

個大佬叫大腦同良心呀

想借d意拎budget組織東廠？

脫節脫成咁

個大佬仲唔係喺香討同BK?

加密幣背後肯定有個好大既銀行

係林鄭月娥

佢捉緊一盤好大嘅棋

良心是好東西，我希望人人都有一個

係德先生同賽先生

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

屌
我屋企集狗都聰明過佢哋

我哋每一個都喺背後各自努力
係咪接受唔到市民團結起上嚟自發幫手做得好過你哋啲狗同狗官？？？

得啖笑屌你老未

唔係吹水
我發現有個人好少公開出現
但每次出黎講完野之後
抗爭者都會突然間好團結
仲將行動升級

佢叫做林鄭月娥

可能係AI

又曲線讚自己

呢個大佬真係成日隱形

歡迎獨立調查委員會全面調查返修例運動，查埋背後大佬。

佢係咪最近無得出街，係屋企打機打上腦

葉朗程：背後有高人，不過唔可以再講

點解建制派咁鍾意搞笑

你地土共都可以出一個

玩心理戰嘅其中一樣嘢
利用警察誓詞

今朝聽到好撚戇鳩, 全部冇證據係度9 UP "我唔相信年輕人咁醒"、"我相信有外國勢力"。 之後主持問佢就話手上冇資料, 未有證據但種種跡象顯示有外國勢力

咪林鄭囉

中左

係囉 出暴警冇用㗎，要搵到個大佬先。。。

RIP is definitely brainless. The driver for this movement is “invisible hand”.
Is it a political party she blaming for?

根本冇食神 或者人人都可以係食神

白金之星

好撚懷念

耶穌呀、黃大仙呀、車公呢d囉

唔怪得佢地話隱形

老人係會對未知恐懼

真心膠

嗰個大佬就係上帝囉

唯唯囉咪

良知

葉劉未食藥

屌穿左添
咁我講埋比你知
佢就係

因為特區政府、建制派、藍絲組織等等背後真係有一個大佬叫共產黨 控制曬啲嘢
所以佢地成日以為全世界都係咁

佢地都無，點會搵到。

呢個隱形人？？

問元秋啦, 佢話有證據

活在古時

所以佢搵唔到啊

原來連登仔係隱形人
Noted.

咁我唯有篤 老衲 出來

呢個大佬叫做良知

我地大佬其實係林鄭月俄呀！

地平說

離地嘅傻閪唔會覺得自己離地

背後大佬咪就係有良心既香港人囉，八婆

不單止 隱形， 精密 而且是高能量。 紙可以射穿。

佢以為人人都好似佢地咁冇腦，淨係聽阿爺

改朝換代啦 佢地已經理解唔到現今世界 無得呃
唔係上一輩平時講兩句了解年青人就夠
後生一代係可以完全置身網絡世界中
上一代仲係個世界外裝裝下 想一探究竟
硬係脫離唔到固有思想 你地老了 抖下啦

政府背後有個大佬就係支聯辦

成班行會都係堅離地

林鄭囉
我比佢煽動既
告佢啦

呢D說話唔係講俾香港人聽㗎
佢哋既亞爺寧願信係有外人搞事都唔會承認係自己有問題咪繼續自欺欺人囉

最後張圖幾好
好清楚 一目了然

問心，我都想有

我地冇大佬 但有大腦
你就有大佬 但冇大腦

好撚on9
你同佢講有美國隊長係後面做指揮
佢應該都會信

個大佬咪就係梁振英先生囉

ON9,如果有個阿婆仆親,100個人行過有80個人會扶起佢,咁呢80個人係咪受左指示要幫阿婆??知唔知咩叫良知???

講得太好

你哋老喇垃圾

冇錯，佢就係葉劉！

跌晒又唔報失

咩事, 個個今日講有大台, 有隱型大佬, 夾埋架? 定係無話題, 搵D野來講下

成日同人講法律..但又冇證據去證明有大台..咁呢d叫9 up

姐姐, 難度你唔知道呢一切一切都係月娥妹妹嘅陰謀咩
月娥妹妹知道姐姐你要置佢於死地, 所以佢要你地成班建制一六齊死呀~~~

on9 有樣睇，擺到明個個都自願行出黎，大佬？，大佢老母

佢講緊 林鄭月娥
林鄭月娥記者會咪講在囉：光復香港時代革命

個大佬一定係林奠

佢不嬲都係

隱形、非常精密嘅大佬 ? 係咪X men?

講左五年都未拉到 屌

有嘢可同我大佬講。請先出示社團委任証

個大佬咪香港政府 冇佢我地點會咁團結

真心想同佢講，你過時喇

yes個大佬叫internet

俾佢發現左係777

推推推推到全世界都去

所以佢地永遠唔會搵到

葉劉：相信示威者背後有個「非常精密嘅大腦」

咁就差唔多

心入面把聲叫我地做架

唔好篤灰呀
大家篤個大台出黎完全冇好處

係米講到無野好講喇呢班廢物?

其實佢地知唔知tg 連登 airdrop 咩嚟

香港人

裝睡的人啫

身為議員無証無據講d咁既野有無腦架

大佬係 三個w 啊

每個人都有良心,不過唔知係咪你所講既精密大佬

有十萬CIA到港

1984

屌，明明應承左你唔自首，你仲乜仲自己衝出來認
孽瘤，無特首做者，仲可以開間主題髮型屋去賣下掃把，一樣搵到食，唔需要自殘喎！你咁又何必呢？
有無諗過妹妹而家眾叛親離，仲無埋個姐姐，間屋又亂，一個八達通都唔識用既小女子點識掃地啊？果種空虛同凍系幾咁難受啊

何妖，拉佢啦

搵到邊個啦

林鄭？

我知道邊個係背後嗰位「隱形、非常精密嘅大佬」，我有相，但唔大清晰，唔知大家認唔認得出佢
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

神就係我大佬
佢真係無處不在架

活在咸豐的人

正常人都唔會好似建制咁弱智 有中聯辦做後台 班弱智仲可以做埋啲柒嘢出嚟 做豬隊友

咪李小龍囉
全部be water be water

yes 個大佬就係葉太你
明明你係連登tg講推倒林鄭撐你上位 你每位手足每日派成萬蚊 仲多過廢波果4000蚊 我地先支持你
唔係宜家出黎割呀嘛

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

那個大老叫「市民」

隱形、非常精密嘅大佬 = 林鄭同中共
無佢地點動員到市民出黎呀....

你地真係以為起機葉劉真係信有大台咩，咪傻啦

佢呢啲說話唔係講俾我地聽
係講俾中聯辦同啲唔撚用腦既廢中廢老聽架咋

秒

天文台超級電腦？

個大佬未林鄭囉

獨立調查lo 我都想知咩人控制緊我 可以控到我自己都唔知 仲要專控制d 讀過書既人

隱形、非常精密嘅大佬.....突然好擔心連仔，班狗可能發左癲搵緊佢

冇錯，講得好！

相信每個示威者都有個非常精密嘅大腦

Ans: 香討

與 時代，社會 脫節的政府。

我地個個都有大腦 係你地班廢老冇左啫

咪現過身撞你一下隻麒麟囉
你小心而家佢隱形撞9你呀

個大佬就係港共政權

唔係政府咁仆街點會有咁多人上街

個思維仲停留係有後台有人收錢搞事
唉屌你老母真係點極都唔撚化

就係無線網路

我認為有3個可能性
1.繼續呃一D蠢人去信示威者係比人煽動或者有人組織控制
2.佢地唔肯面對事實 明明係香港精英 點解會比班「廢青」逼到呢個地步?
3.佢地真係蠢

第2點證明香港人真係逼到佢地好緊 香港黎講應該係史無前例

大佬
大腦

我地ge良心就係要葉劉老死都做唔到特首

個大佬咪係良知囉 不過班高官冇

德先生，賽先生

林鄭囉

同耶穌一樣 你信就有

葉劉正八婆

仲有對民主，自由嘅追求

只有我覺得香港俾呢班咁離地的人管治是一件很可悲的事嗎？
出得聲咁講的唔係高官就係政協……

大台=連登仔

元秋睇到呢句應該真係會信

呢個大佬就係 "香港人"

都仲未訓醒

推

佢係咪指上帝

癲上腦
就算畀垃圾桶上位都唔會有葉劉份架
收皮啦

三樣都有
最緊要係佢地連上網都未必識,真係唔會明今次運動點運作

葉劉嘅級數 就嚟會超越蔣麗芸

建制統一咗口徑攻擊我地有大台啦
其實而家泛民都冇認係大台
有心就起大台呢樣嘢做文章嘅分化po請ignore

葉劉 收皮喇

黃大仙？

他好可憐！
大佬 就是你 我 你身旁的人 (藍絲除外）

係林鄭大佬connect晒我哋

隱形，非常精密嘅大佬

一定係互聯網，無線電發射器，智能電話

阿蛇：叫你大佬落黎見我！

今朝聽到笑撚死
佢知唔知自己噏緊乜鳩

共產黨邊想信有自由意志

全部跟黨走

繼續自欺欺人

大佬就係連登

屌 比孽劉起咗底

百腦匯

Sing hallelujah to the lord

比隻醒獅踢到宜家都未好返

笑佢還笑佢 呢方面嘅對策係要諗諗

班奶共未出嚟帶風向嗰陣已經真係聽過班中產同事覺得背後有人煽動
當然佢地都知好多人係自發出嚟
但始終覺得有部份人係俾某啲團體慫恿
例如泛民

真係唔明點解佢地冇睇啲藍page fake news 都可以咁諗

利申當時已經同佢地講咗其實我地班後生唔妥泛民

🙏🏻 amen 🙏🏻

689佔中時：我有外國勢力背後操縱的證據，適當時候會公開。
公到依家都公。成班唔想認自己管治差，就屈有外來勢力。

呢啲傻鳩膠都費撚事派

不推文回覆

林鄭月蛾先係大台
大家睇佢頭 佢回應五大訴告 大家馬上唔再出

人少少我出嚟認左佢
實不相瞞，我就係個大佬
咁點撚樣

Ching ho ball

憑佢個人技術連過兩關再一射入網！

成9日話有幕後黑手 咩背後大佬 煽惑乜撚柒 我理鳩得你有咩係背後 有無被利用 總之我知道我做緊野啱我就做 咪撚嘈

係有兩個大佬，德先生同賽先生

葉劉：仍然要相信 這裡會有想像

現階段應該推多啲文宣po上熱門
btw 8/9去機場

全民皆大佬

上帝

個大佬就係民意

看來做大佬都幾容易。

希望工程：人人做大佬

係咪上完深圳畀人洗曬腦返嚟

Brian problem

其實笑佢地脫節已經係其中一個對策

隱形大佬咪林鄭lor

佢地冇，所以搵極都搵唔到

林鄭

多謝心入而把聲

葉劉臭閪，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

請求the avengers協助打大佬

神學？

仲幻想有大台

其實係
個個都認為香港人係韋小寶
點知原來依家大家都係郭靖

邊個出嚟講咪喺邊個咯，
想派八千分明就喺幕後大佬
金庸所講嘅[帶頭大哥]

與時代脫節既老人係唔會明冇大台既呢個概念

係佛祖

正苦：中東恐怖分子

雖然葉劉聲稱無乜腦，但相信臚內有個「隱形、非常稀爛嘅毒瘤」

邊度可以聽番

隱形大佬其實係林鄭，多謝佢一直助攻，令到咁多港豬醒覺，知道唔可以再忍，要出黎話比政苦知佢唔可以漠視民意，一個人話曬事

純粹想藍絲同埋中立撚覺得我地係比人控制
唔係自發

極需要文宣以正視聽！

幕後條友聽講係姓葉，唔係就姓劉

後背大佬 係人既良知 道德觀 善良 堅持

又隱形又精明，仲唔係講緊上帝?

平行時空真係存在

唔該葉劉幫手起機

收皮啦

大佬 你喺邊呀 大佬

唔怪得佢地見唔到，因為佢地無

最佳答案，附上解釋
當人地話俾你聽冇大台，你硬係唔信，如果話有，就係良知同追求公義嘅宏願，係愛香港嘅心
你可以見到由律師，不同年齡，不同界別都會企出黎講五大訴求
背後精密嘅大佬就係良知

起個大台甘貴，哪有錢

上帝？

日日都話幕後有人主使，
又永遠無名無資料

係政府無能，
抑或捏造事實？
自己㨂一樣

就係林鄭

實支持派8000家
快d派 記得一定要派
派完課金

中國走資派囉, 出費保護在港資產同走資途徑

大佬係上帝吖嘛 #singhallelujahtothelord

係。咪就係你咯
葉劉

有聲有畫面

佢地係咪睇得mission impossible嗰啲戲多

我都覺 所以要成立獨立調查委員會

一定唔係連登囉 係高登 uwants bk果d人炸 bk堆媽媽幾鬼勁

我之前都唔信
直至有長輩問我
dl左連登但唔識睇
我就明白並唔係時代拋棄佢地
係佢地唔肯面對新時代來臨

冇錯

我！哋！無！大！台！

係火星或水星
可能2047年黎
叫Thanos?
禁啱套戲上完就有

仆街了，邊個爆俾佢知大台係鄉討

啱呀！快啲拉咗個大台去。

自由民主精神
中國人係冇呢個大佬

其實班人到今日都唔知因為自己lam到太盡個社會已經自動驅使咗
離地到咁所以永遠唔會解決到

我係大佬!!!

呢啲垃圾入行會點有運行

快d 介紹大佬我識，我到依家都未知邊個指揮緊我

搵到背後大佬喇

講撚左咁多年，都仲未查到邊個係大佬，下下得個估字，咁保安局局長失職WOR

We connect

大腦響頭入面 唔係隱形

有呀 大佬係林鄭 林鄭叫我出來的

Brain problem

聽講係佢教示威者be water 仲好似有美國籍

葉瘤呢年垃圾，當年23條要問責下台，2017年想參選凸手中央又唔俾，都唔明你都要刷大陸鞋咁撚冇大志。
你學下尖啤啦，俾人當condom咁用，依家識諗啦槍頭對大陸，拎返啲尊嚴

佢係講畀未醒的人中間/藍聽 唔可以就咁當笑話 必須反擊

已經痴撚左線
終極懷疑論
loop到出宇宙都得

呢個隱形大佬背後
一定仲有更加隱形 更加精密既大佬
大佬既大佬背後總會有大佬

而隱形大佬既精密諗法
其實由更精密既諗法所引導
精密既諗法必然從更精密既諗法推導
所以隱形大佬之上有大佬同時
大佬既精密諗法亦係由更精密既諗法推導

既然大佬之上有大佬 諗法之上有諗法
大集團背後一定有高維度既集團去指使
而高維度集團之所以成高維度集團
係因佢既背後有更高維度集團指使
而佢背後又有更高.....

.........

又想話有外國勢力？

讀下書啦，知唔知我大佬叫德先生

我知係邊個，就係德先生同埋賽先生!

示威者：相信葉劉背後有個「隱形、非常精密嘅大佬」

intelligent design

隱形, 非常精密既大佬 講佢?

乜原來係水銀作怪?

大佬死左

林鄭同習總丫嘛 老奸巨猾 同埋隱左形好耐

想笑死人咩

柒𠃊懵懂食甜筒

唔該心入面把聲

點解冇大台呢件事真係咁難接受呢

大台喺支那

佢指賽先生 德先生？

D支那人系傷害他人等於自己得益及功利主義系唯一

自己無良心就講到全世界都係咁

落後時代既廢老

個大佬叫良知呀
衰得過你班狗官同犬連良知都無

葉劉你是對的

搵你wo 上帝

笑死我咁醒目都有

每日一笑

我知我知

689

個大佬就係叫香港人

點解班老野死唔信冇大台

其實香港人係「官商鄉黑警媒」合作的情況下, 咁都可以支撐到兩個月, 真係難以置信.

呢個「隱形、非常精密嘅大佬」其實有名架，叫 自由 ，睇你都係唔識佢架啦。

真係快啲畀我地自成一角please

大台成員：林鄭月娥，盧偉聰，鄭若驊
無呢班柒頭領頭帶動，運動延續唔到

葉劉做乜自爆呀、唔好呀

我大佬係黃大仙 我年年都俾香佢地 要佢落泥協助調查？

Sor,撳錯負皮

On9真係冇得醫

其實好認真，玩到咁高章真係好犀利
我好懷疑成件事根本係自編自導自演
你地唔好唔記得有人係同外國勢力有好深淵源...
而且司馬昭之心，路人皆可見
林鄭面對亂局無力，而又有邊個可以上位？邊個真正最得益？
所以真正「隱形、非常精密嘅大佬」... 應該就係佢
雖然好荒謬，但真相只會得一個... 估唔到啊.... 最終個大佬就係佢！

隱形又精密 一定係佢

全個香港政府上咁多人都搵唔到幕後boss
死撚左去啦

跟唔上時代

cls

講咁多野 成立獨立調查委員會咩都查晒 咪得囉 cls

脱撚曬節

任何人？

無形之手 操控經濟

算吧啦，你點樣講共慘黨都唔會俾你做特首架啦
好核突呀

齊來做大佬

葉劉，你好𨶙煩

笑左

揾出黎囉屌

個大佬叫良知同自由意志啊！

原來如此！

有呀,習大大捉緊一盤好大既棋

咪香港政府囉

collective consciousness識唔識呀葉瘤

冇錯 就係我

其實李力持就係幕後

嘩...
真係愈講愈似層層

有

連尼住

即是，講完

係林鄭

救命你講得好中！！

化骨龍啊

咪就係香港腐敗既政權，無腐敗何來示威者

就係姐姐你冇既野

我都有理由相信葉劉有個隱形既大腦

係咪你嗰發聲盒呀？
嗰個隱形嘅大佬唔係個個人都有 但我深信我地每一個手足都有 而就係個大佬叫我地每一個人行出嚟救香港

好撚白痴

有大佬就有利益，暫時睇唔到

或者睇下d 資金來源先

不過拆鐵馬，掟磚，laser pointer 都唔係咩錢

良知

你無嘅嘢嚟

講嗰個白痴，信嗰d低能

到依家重幻想緊有大台

但事實係出面真係有人一早諗緊佢地諗嘅野 而家佢地仲要出埋嚟講 只會令佢地更加相信自己諗嘅野冇錯嫁咋 好多人成日覺得啲議員乜乜有好多內幕料 佢地講出嚟嘅野就係真
而且傾向對同自己諗法接近嘅人有好感都係人性嚟

我大佬繯繯

個大佬咪就係 林鄭 囉 真係非常利害 ！令咁多香港人行出黎

連其他國家抗爭者，政治學者都要研究香港呢個新時代抗爭模式，唔通係叫佢學葉劉所講「陰形精密的大台」咩

好撚好笑

美國有光明會
香港有良知會

你搵唔到即係無啦
班廢老成日以一定有人操控先可以做野
個個咪林鄭囉

腦是一樣很好的東西，希望你有

係

非常精密嘅大腦就有

收到風搵到大佬

係任何人

老一代嘅人就係過時嘅動物
一味相信背後有黑手，只要打低黑手佢地就可以繼續為所欲為
689同葉劉都係返去大灣區罷啦

係咪非要大台先有位入啊?

佔中既外國勢力係邊？

係真係有

背後果個大佬叫做 「香港人」

你咁想知等我地嘅大佬字頭
咁我都真係要講你知係邊個

隱形、非常精密嘅大佬

一定係上帝

獨立調查，捉隻幕後黑手出黎！

xmen丫嘛

不過 亦都證明咗支共點解每年要用咁多錢去網絡維穩

網絡嘅流通 資訊 同 號召力 係支共最驚嘅野最驚人民睇到真相 聚集

支那要將自己嘅人民打造成喂乜食乜嘅殘廢

因為無明確目標，佢地屌天屌地都唔知屌咩好

生安白造都要安個「大台」比你

成場運動除左屌政府屌黑警，仲有屌「大台」呀

成班堅離地根本跟唔上個節奏

連垃圾飯民都到最近先明我地係點做

心聲

咁你哩d食屎高官權貴 就是嘍囉 廢剩把死人口

係trump

香港人係呢次運動真係太勁
利申：非自high 非階段性勝利撚
5年前輸過之後 香港人知道做錯啲咩 5年後嘅今日 大家都想避免犯同樣嘅錯 雖然有啲人都會重覆犯錯 但其他人都盡力挽回佢地 避免繼續錯落去
抗爭模式慢慢改變 由依靠大台到民間自發 有啲民間自發嘅行動甚至比大台發起嘅行動更有用 例如和你飛 香港人依靠所有人嘅智慧去打呢場仗 變成全民皆兵嘅狀況
香港人由遊行升級到火攻 每次行動嘅升級都突顯出香港人究竟適應力有幾高 香港人究竟有幾聰明
我真係好佩服大家...
我只可以話：我愛香港 香港人加油

搵唔到大台 己經癲撚左

不如香港狗方 直接拘捕特朗普

屌

葉劉大腦: 404notfound

打大佬咩，柒婆

隱形+非常精密, 中呀！

到今時今日都仍然錯判形勢，唔怪得搞到今時今日既局面。一班自以為貼地的高官，你地永遠不會明白同知道社會最真實一面係點

係大嘥鬼

唔知有冇存在就9UP覺得有
覺得有就唔該拎證據出黎

D傻鳩連民心所歸集體意志都唔識就話人有大佬
你估而家玩估領袖咩

天國勢力入侵

就係習帝
不如文宣中央做大台

冇錯，隱形大佬咪林奠，次次都吹雞叫幾百萬人上街

講左唔好出賣

係有隱形大佬呀！
呢度係人都知、
係人都識、
係你哋一班政權同黑警唔知同唔識佢啫！

良知
如果你哋想識佢、
首先放底你哋嘅權貴身份
放底你哋係執法人員做乜都係啱嘅心態
應該可以敲到佢隻門

根本就冇大佬 或者話個個都係大佬
老豆老母阿哥細佬...

得你個腦唔精密姐，其他人有嫁。

個個就係習近平

呢個大佬咪係大部分香港人囉
無論勇武定和理非, 都係呢個大佬既一部分
五大訴求

何君妖食屎啦

就係林奠

佢講得無錯 廣大市民就係真正既大佬

咪就係互聯網

心裡面把聲

唔怪得佢地無啦

一切都係上帝嘅安排

果個咪葉劉

咁咪照笑 事實係無大台
分別係出去笑 定留係連登笑咋嘛

你可以好有耐性解釋佢知 但效用遠遠唔夠直接笑柒佢咁大
我地依代好多概念入左腦 因為親身經歷左一連串既社會事件同網絡事件 而我地係無辦法重塑依啲事件比佢地經歷
佢地online game又無打過 點明自己組隊
甚至少如點解啲人ig po story唔po wall?
你認真解釋都未必明 笑柒完佢可能先肯再聽你解釋

自己幻想個敵人出黎都有

示威者係受葉劉指示
前保安局局長熟知政府運作，漏洞
係佢通風報信比示威者幾時行動，撤退可以降低被風險

唔怪得佢地搵唔到出黎捉

葉劉係時代嘅眼淚

腦葉可能有問題

每三個人就等於一個人諸葛亮
二百萬人等於666666個諸葛亮

就係偉大嘅連登啦

識隱形嘅大表哥

我地大佬就係我地老母777

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

背後大佬咪工聯會囉
得工聯會先識放汽油彈咋嘛

係林鄭！林鄭指揮我地出黎示威 冇佢呼召我地點會出黎呢
每次我地沮喪果陣 佢就開記者會鼓舞我地
何式凝係二打六咋

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

個外國勢力係叫香港

大佬做咩自爆…

識善用社交媒體就等於背後有個大佬係到？
係呀 我成日善用政府嘅社交媒體 我背後個大佬係林鄭

呢條友真係唔識架wor

好呀，開獨立調查委員會解開謎團囉

皇天？

何其on9
用以前嘅思維諗依家嘅後生

林奠

咁林鄭又係成日隱形嘅.....

大佬係 公義同良心

所以回歸後一直都捉唔到個大佬

政治無道德，公義在人心！

相信葉劉應該係智障

在我背後有兩個隱形、非常精密嘅大佬 = 一個叫良心, 一個叫公義

無大佬，有大腦

咁你慢慢揾個大佬

好撚醒呀你 比埋個諾貝爾獎你啦

孽瘤果個腦根本冇存在過

大佬咪佢

係咪又要開多個：葉劉你太年輕

大佬就係天地有正氣

Good point
可以用黎做文宣

葉劉：背後有隱形精密嘅大佬
市民：大佬個名叫良知

每次天災人禍發生。。。
。。。都有幕後金主支持救災
個金主叫良心

有人需要幫忙，都有人統籌急救援助⋯
佢叫 人性

大腦是個很好的東西 我希望政府官員都有一個

呢班老屎忽真係好撚蠢

其實唔好笑
我相信政府/警犬果邊都係咁認為
佢地點解要瘋狂逼unclock 手機? 就係要睇你通訊
點解要瘋狂圍補? 就係認為分唔到邊個係指揮，唯有大包圍拉鳩晒
諗住之後返到狗屋unlock 手機check 通信就會揾到邊個係幕後(佢地認為)
重有前日鐳射筆果單野，應該係想chok佢，揾佢篤灰(D狗因為之前各大學生會會長一齊出來過見記者，認為佢地係被人指揮出來發言)

我都想知邊個係大佬，政府唔係好叻，無收到情報？查唔出嚟？
其實貼地一啲，都知道是一個無形之手做緊嘢啦！嗰隻手叫公義。

LM睇689出黎懸賞5000萬搵大佬出黎

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

你揾撚到我大大力鍚你春袋又點話

仼何人

一定係講緊大腦

係，大佬就係呢位

係共產黨指示架

識用Telegram, 上連登，Send Airdrop有幾難⋯⋯

這是正式錄用的議員嗎？

笑死人咩老野

我知，個大老既花名包括:
民主，公義，普世價值

係林鄭呀
港獨之母
仲幫埋小英
家姐公然當佢無到

聽講係777
依家全部we connected都係佢搞出黎

屌 大佬咪777囉 成件事都係佢搞出嚟
佢唔係大佬邊個係

屌你睇得多衛斯理

呢個大佬咪叫民主囉

背後大佬咪就係baby kingdom同香討嘅巴絲

報條鐵咩 佢地都冇

咪習近平囉

同葉國謙同樣on9

咁想要大台咁不如全民大台，自己代表自己，睇佢談判得幾多

D官員同建制派係咪全部都活係石器時代依家即時通訊咁方便

有名你叫，港獨之父，重問乜9

係咪講緊林鄭月娥？

我地大佬叫毛澤東 我地聽佢指揮做野

佢講既技術，相信大部分香港年青人都識用。
係佢哋自己唔識用，唔了解，又唔去學～
就係度9Up～
又再一次反映出建制派又幾無知，活係自己既世界。
但最可悲既係掌權者充斥著依類政棍，圍爐取暖，自己打飛機，係度自HIGH

個大佬係唔係稻草人？

統一思維就係一個大佬

大台就係林奠

良心就係我地嘅大台

同意請幫手推post

【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

示威者：相信葉劉頭部有個「隱形、非常細小嘅大腦」

係習近平啊

我覺得個大佬叫”Google”
呢個大佬對Facebook 等有極先進技
豬支港共抄佢地係香港個office

有咁精密
中共就一早收左皮啦
葉劉

三個臭皮匠
淨係連登都差唔多三十萬會員
咁多人諗計，緊係勁啦

"呢D指控完全係無中生有，明眼人一聽就知呢班人別有用心" 完句還返畀你

姓稻叫草人

吊你老味又黎呀
一開頭唔個邊條臭閪話有國家支持條例但唔方便透露吊那星叫巴布亞新幾內亞都唔知邊撚度黎既
早排又話有國家認同中國既民主程度
我當堂嚇一跳竟然係北韓🇰🇵
我然後得啖笑哩個垃圾國家上至雜總主席
下至蛆蝗姐係帝吧同福建果班全撚部都係跳樑小丑
衝出黎比人笑既點解
今次又到哩條八婆

比葉劉睇下尼個post
葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

咩證據都冇，就出黎話有大台，有冇咁唔負責任呀

如果我出黎話佢收左英國錢反中亂港，比人告我都似

大佬就係個大腦

你啱

我覺得佢係真心
連登，telegram 呢啲野對班老野嚟講根本係外星科技，如果佢自己上嚟連登，起碼有一大半嘅post係睇唔明
又點會明白我地係點樣用連登嚟組織

HK01

個大佬就係毛澤東
東哥嘅毛語錄真係好洗好用

我知大佬係邊個
佢就係耶穌

個大佬係林鄭

葉劉幾時生腫瘤

中国人需要假想敵

比葉劉發現左，林鄭快啲走

Tom riddle

好大可能係同母語有關,因為語言係思想嘅載體

佢口中既大佬正正係係人民

可靠消息指大台人數多達200萬人
fced

baby kingdom 係大台吧

搵人話比班柒頭知咩叫telegram 得唔得
膠都費事比

200萬人做軍師囉

佢心入面冇良心, 所以唔受良心控制.

唔係Jason Bourne咩?

呢個人有名有姓 恕我唔可以透露更多了

林鄭無間道

好明顯係林鄭

佢仲未踏入八奇嘅思考領域

屌唔好咁大聲，大佬係大陸會好危險！！